搭巴士遇著臭廢老

個廢老坐我隔離
又臭又係度R痕
搞到我坐咗陣頂唔順
即刻落下層企算
依家搞到我鼻敏感添
啲廢老出街前可唔可以沖咗涼先

伍撚色婚